任全牛 寄語香港人堅持正義

第160日, 任全牛律師聽證會

Breaking:
有份協助12名涉嫌偷渡港人、及內地公民記者張展案的內地律師任全牛，去年12月31日被河南省司法廳發出通知，擬吊銷其律師執業證書。聽證會今（29日）早舉行，暫時未有結果。
Source: 蘋果

到目前為止有兩位律師釘牌, 尋日兩位律師都有接受蘋果專訪
節錄:

任全牛 寄語港人堅持正義 「你繼續退，子孫更無路可走」
作為「12港人案」中黃偉然家屬的委託律師，任全牛憶述最初根本沒想過案件會變得如此敏感，單從法律角度而言這本是單純一宗偷渡案件，當局其後的打壓及維穩力度讓他始料不及。不過基於家屬對他的信任，他堅持繼續為案件奔走，對於當局的威脅亦毫不理會，「在國內有個信號就是如果當局找你約談、警告，這樣你反而還算安全，如果當局不理你了，那就肯定預備對你痛下殺手。」
詳細內容:

盧思位維權亦「維穩」 無悔接案 遺憾沒能見到當事人
盧思位指，對於自己因協助「12港人案」而失去律師資格，他沒有絲毫後悔，「只覺得遺憾」，遺憾的一方面，是覺得沒能見到當事人；另外，對於未能再以律師身份幫助弱勢，他也心有不甘，「如果沒吊證（釘牌），我還能幹個十來年，現在就這麼出局了。」
詳細內容:

今日星期五, Retweet 落hashtag #FridaysforFreedom

Day 160 Twitter 戰線
今日Twitter 戰線有啲忙
RT曬#save12hkyouths, 就幫幫手RT其他喇, 最好RT曬

#save12hkyouths

文宣

#FridaysForFreedom

Breaking: 實名制sim卡

Breaking: #BNO

#HongKong

#StandwithHongKong

#CCP

Push

英

咁多位要RT...
對家好驚

up絲

今日個list 好恐怖..

RT

鬼國入面做正常人慘撚過食屎

係, 想搞佢哋好耐.

respect

牛哥

respect 律師之義

post 可以唔上熱門...
Tweet 一定要Re曬佢
好撚精彩

唉, 要關注佢哋

熱咗喇..
多啲人入嚟RT

push

推

推，多謝呢位鄰國友人

係..

在國內有個信號就是如果當局找你約談、警告，這樣你反而還算安全，如果當局不理你了，那就肯定預備對你痛下殺手。

係, 睇下陳秋實, 方斌..

求求RT

187

百撚痴
希望人材快啲離開晒香港
唔好再為香港出力

幫推

Sr

崔

諗

任全牛、盧思位

幫埋RT

去呀

今日好撚精彩

半步不讓

四

諗巴

希望兩位律師手足好人一世平安

老實講「好人一世平安」好似講緊粗口
因為好人都唔平安

推推

講佢哋嗰幾個tweet得廿零個RT

係呀

楊潤雄：學生或受網上錯誤資訊影響呢條仆街

Respect

Pishhh

Gme重要d

真，兩個都係

tweet

記住係genocide

點解支支會有啲咁受respect嘅人
係咪少有無辜嘅人

唉，始終有人醒得早

諗，RT

Are you eat

中國啲維權律師真係揾命搏

你不推

維權律師

respect
推

真係易上咗熱門

㩒慣成日㩒錯

罰你去RT

係呀
可能真係關事

Still not

諗唔明呀真係

連續三日都係咁，即係唔係咁啱得咁橋喇

呢d中國人就真係 respect

下次個post加返日期睇吓有冇影響先

好

俾其他人明白鬼國有幾惡劣，都仲仍然願意為為咗公義去冒險，真係勇者

幫手推
我唔理佢係支那人
只要佢企喺我哋呢邊
就要撐

*比其他人

任全牛
盧思位

無錯！
今日好撚精彩，有時間幫幫手RT

quick eat

Ok
How about you

求

火

想瞓

no

難得正氣既好人！

P

係呀，佢twitter 都好正氣

gogogo

轉頭翻嚟

有無link

cls地獄國支那

感謝中國重有良心有理想嘅律師

I am back

油

佢比港人更不容易

需要更多勇氣

有冇台

諗諗

拼拼

TVB

閪閪

多謝你

牛哥真係好型！RT

世榮

RT曬未

d

RT曬未呀淚淚

而家去，你稍等

RT曬

叻

推左我乖唔乖

由由

大陸都有好人係真

其實真中国人同CCP係可以分開嚟睇
又唔係個個都係衰人嚟嘅

done

美國嘅戰略都係咁，要分化中共同中國人民

有一批中国人值得救

二十蚊

青咧

又凍返

凍幾日

好憎凍

想好似日本嗰隻凍，有雪落好浪漫

青

我好撚中意返工

之後攰撚到仆街

Sor今日好忙冇時間推，已經rtrt

由由，好凍呀，著多件衫

油dd

點解係地獄鬼國可以咁有高尚情操respect同感激

Jet

仲未瞓

知道架喇 你再講多幾句 就死撚緊 保重

有冇#落佢名等國際關注

你都未

jet都係 但下星期又熱

好早

個天覺得咁樣又凍又熱好好玩

母視像見李子賢：佢好堅強

好過落雨 或者好濕咁

推吖

睇到